左搞舉報阿媽參加華盛頓示威，導致阿媽被炒

如果係真就正, 睇住美國搞文革

左搞

真係痴撚線
中華人民共和國阿美利堅特別行政區出現了

好撚奇咩
你老母去721做白衣人 我都去舉報啦
特朗普都話去國會既係暴徒 咁都唔舉報?

由左癌縱容BLM 破壞偉人銅像嗰一日，美國文革已經開始

愛侵力：示威者係愛國人士

侵：佢地係暴徒

尊重美國青年自行決定

Link

左膠

美國啲TikTok仔
同支那仔批鬥父母果啲撚樣有咩分別

批鬥
鬥死全家人

American Cultural Revolution

乜721白衣人係示威?
咪撚出嚟柒啦屌你老母

屌你老母啦
定性左做capitol riot 721咪係riot囉
咪撚出嚟柒啦屌你老母

FBI 公佈闖入國會人士 要求民眾篤灰 侵：違法者將會付出代價

侵自己都割蓆

連登含侵力：我睇唔到 唔知道 唔理

定老母你咩柒頭皮
幾撚時定性咗721白衣人做暴徒呀?
柒撚懵懵5點幾未撚瞓醒

你咪撚柒啦
白衣人唔係暴徒係乜撚啊
721唔係riot 唔通係721事件?
屌你老母5毛狗 幫死黑警洗白 blocked

屌你老母咩
黑警唔拉人唔做野 白衣人就唔係暴徒?721就唔係恐襲暴亂？

陶傑嘅小農基因論可以點回應

依家似係你幫黑警同白衣鄉黑洗白多啲

美國out唔out啲，都過左四十幾年啦

屌你老母話你未撚瞓醒真係未撚瞓醒
你舉例話美國政府定性咗做captiol riot所以trumper係暴徒吖嘛
咁你就類比港共定性721係riot所以白衣人係暴徒吖嘛
但港共定性721係講緊手足先係暴徒呀
咁你係咪類比錯撚咗呀?
明唔撚明呀? 屌你老母自己logic fail仲on撚99咁話我5毛

我夠知721係白衣人暴動啦
而家係佢用政府定性嚟做類比呀柒頭皮

有冇條白左嘅英文名？

大義滅親

你班人真係同藍屍無分別

我驚鬥完Trump之後biden哩個老年白男跟住就會比人鬥落台

暴徒老母緊係要舉報啦
呢d正一廢老唔死都無撚用

你覆緊同覆你嗰兩個我一早block咗

左癌

正一打靶仔 射落紙巾好過

如果我老母深藍 我舉報佢
佢比人炒
Cc toy 應該一面倒正皮

比喻不倫嘩眾取寵

白衣人唔係暴徒都講得出

你又啱喎

精神錯亂就唔好沖出黎啦

我們一齊為中国美利堅省新红衛兵的诞生歡呼！

爹親娘親不及拜登親

愛侵力：721 白衣人係愛國示威者

正 唔見有連登仔爆自己深藍老豆老母出黎既

無撚錯 侵侵都割鳩班暴徒

美國一個民主社會，但原來啲人民係唔民主
香港人高質好多

之後齊齊無飯開

分別在個國家行緊咩主義
但人民質素出奇地相似

呢個國家撕裂嘅結果
你又唔好淨係識得抽當撈侵水

你咁做當然正皮，因為你係極權社會舉報一個支持極權嘅人。
但你老母唔會俾人炒，可能你會俾人拉就差唔多。

唔好將一個民主社會同極權社會比較啦
到今時今日都有人咁比，唔怪得會收皮。
就好似左膠講輸民意咁，戇鳩鳩

共敗登是我心中的紅太陽

諗起巨人個個吉克

去到咁極端 未必修正到lu

真係癡撚線 根本唔係左右，根本係亂黎

有咩問題？

原來是文革，還以為是自由民主

政權打壓，草管人命，去到邊度都一樣
只係睇下修飾得好唔好睇
呢個世界無得救

其實就算tiktok 唔偷資料送中，佢地都可以選擇性咁洗腦人
可以好大影響力。
所以死都唔放手

條民主黨左膠aoc一早話要擇名
mark低支持trump嘅人整blacklist 啦
左膠話講大愛包容
但做嘅野就係極度獨裁fascist囉
話人fascist自己最fascist

已封鎖會員
我侵將戰勝歸來

本身就係藍

係兒登講呢d野幾岩都無用

push

連登搞黃色經濟圈又一撚樣

回應下#24 果位ching啦喂咪撚潛水

地球人都比班左膠昆左幾十年

生舊叉燒都好過生佢

其實香港都有呢d事，不過驚俾人起底，又唔敢得罪財團冇人敢報。

連登講冇用架 侵都割撚晒佢地仲有野好講

事實上係痴線佬邊度都有
只係大陸特別多

爹親娘親不及拜燈親

屌你老母啦，721係暴動咁呢班入國會係唔係暴動呀？
721唔係咁呢班咪唔係唯

連登群組
我侵戰勝歸來
回億小子

block得

正

傻西
唔識英文人地有翻譯
佢根本唔知佢老母有無入國會
但都舉報
但一睇你個名就知係五毛

習近平盤棋開始收尾

學哂熱狗d衰野

你都痴線 入國會就話舉報 去集會有乜問題

至於721果班仆街舉報都無用 有某組織照

左搞
你拼音撚黎

爹親娘親都不及登主席親

點解係你舉報人老母
而唔係你舉報你老母？

721白衣係愛國人士撐政府 所以國家政府唔叫佢地做暴徒

Trump Supporters 都係愛國人士，不過呢就反對政府 所以咪叫做rioter

反政府就叫暴徒，世界通用

日日比人召喚

參與示威係解僱理由?

snitching

偉人？佢蓄奴喎，你覺得冇問題？

有去集會撐TRUMP=衝入國會係暴徒
咁唔怪得政府話612有理無理淨係坐係到果啲都全部係暴徒
左翼支持者同港共、藍絲果然同一類人

［警世］白左下一個批鬥的 好可能就係香港人

請幫手檢舉

你班左狗真係好醜陋，不過你地唔會識自省，同中国人一樣
家陣係舉報參加"華盛頓示威"，而唔係衝入國會呀，你班柒頭
要類比就係612本來和平示威，然後有人掟磚，有人衝
政府就定性做暴動，就全部參與嘅都係暴徒，明唔明呀？

班左狗民主黨拜登支持者，一定好支持政府將612定性做暴動，然後果日所有參與嘅人都係暴徒，國泰又好咩公司都好，炒人炒得好岩，真係一群垃圾，現晒形

拜登登基典禮嗰日有冇美國手足拎紅底黃字殘體banner大大隻字寫住恭喜中華人民共和國阿美利堅省長就職

所以唔好慳個避孕套啦。

美國：超朝趕中

咁侵侵都屌鳩佢地係暴徒喎，呢個後生仔可能信晒佢。

黑驚企邊面
果面先係白衣人

起底 佢先係真五毛嚟，周圍屈毛 block咗十世

😦😦

如果係藍絲阿媽
連登仔：篤灰大義滅親

「突發」Parler CEO 宣布移除侵侵律師Lin Wood 既貼文

加速得好好, 就係想老美試下共產黨既文革思維, 爹親娘親不及BLM親

社會主義鐵拳

做得好

英國黎

晨早block 哂

歡迎美國人加入支那賤民共和國

721係一班揸住武器嘅流氓走去火車站無差別地攻擊平民嘅恐怖襲擊
唔該唔好立亂攞嚟同其他事件類比

左膠根本就係獨裁
同毛澤東個套宣揚大愛 人人平等個手法一撚樣
自己上左位就搞極權

高汁

多謝你出黎引五毛互含

拼音？樓主係五毛？

Should be Helena Duke
睇最張相 條女似弱智

西方不再文明

Oh sor 依單唔係同一單
不過依家啲Democrats堅似紅衛兵
督撐trump父母屋企人出嚟 post晒上網r attention

個仔舉報係一回事，個醫院炒人即係唔包容異見聲音，左膠就係法西斯。